我屌你老尾 狗鐵終於出招

就係唔出車比你香港人去遊行

獲獲賺香港人錢
可加可減機制 得加無減

邊有人遊行
行街返工返屋企都唔得

廢鐵真係食開屎

我屌你老尾 淨係識縱容黑警室內殺人

用地鐵車 車啲黑警出入

狗鐵係為政府服務 一齊逼害香港人

想困死大家 遊行完都無得走

有不反對通知書都咁撚樣？

助攻
逢星期一至五朝早搞遊行

大家諗定點出泥同點走

仆街狗鐵

正仆街

推

On9
當啲人唔識塔巴士果啲咩
佢唔贊錢 咪俾9巴果啲公司贊囉

遊行手足早啲出門
諗定點出點走

全民做長者既時候到喇

示威者成功癱瘓部分鐵路

弱拎智狗警同狗鐵

818之後學精左

屌你老母 真係好撚賤

Or jump

全民行街返屋企

經過見到觀塘狗鐵站有正義師奶怒屌狗鐵

多左生意
九巴新巴城巴會多謝你

想喊
我覺得香港人真係好撚慘
到底我地做錯啲咩

1:30先開始遊行,12點就唔入去,係咩玩法
係咪即係叫人唔好去
明明有不反對通知書
咁聽日係咪封半條荃灣綫

18區遊行集會，唔洗岀來行，剩係放風
唔洗岀人就可以搞到狗鐵全停

早啲去

啱呀，咁樣就唔洗塞門口淨係需要幾個轉車站附近遊行就可以搞到成班人都被罷工

有不反對通知書喎
係咪更應該開站配合返市民呢
出現混亂就黨鐵數

狗鐵總部就係遊行總點（零碳天地）隔離

將軍澳人識做啦！全人同我出！

比央視點名屌喎…党铁仲唔驚到賴屎呀

共產黨屌佢接示威者走，佢就連接人入場都停埋

真係好賤 同無恥...

係時候學下搭巴士

星期一 金鐘大游行， 封撚埋佢

跳閘啦以後

撘巴士啦，仲撘狗鐵，香港奴

狗鐵正仆街

撘巴士啦，仲撘狗鐵，港奴們

屌佢老母啦黨鐵
以為佢咁好死批不反對通知書
點知係黨鐵入手唔比人遊行

輔警總部都係終點隔離喎

全部人出觀塘

824 rthk 總部都好似有一張不反對通知書

塞爆車都要出

巴士封路，狗鐵停駛，觀塘兵家死地走唔到，去機場

彩虹站見

成條綠線封埋唔爭在

做左咁多年良民覺得自己好蠢

冷靜啲，係咪政府港鐵陰謀，想挑起人圍港鐵總部？！

其實係阻人撤退

手足們行多兩步路當減肥

姐係今日星期六 好多人普通市民等住出街狗鐵實俾人屌撚死

唔出車都唔係問題，你block完路冇後路走先慘

我番工番1點過海睇完佢封站家下狗衝番工
有冇人知夜晚10點幾開番站味架？

屌 黨鐵真係要列入清算名單

有冇人發起遍地開花去每個站投訴狗鐵

重要次次金鐘中環

換咗新身分證嘅手足記得包好曬錫紙先去

唔好帶pay wave信用卡同RFID 員工證去！！

又想大圍捕

臨收工前2個鐘 留意新聞消息好過
反正佢話開就開 話唔開就唔開

DLLM

行路都行過去呀CLS

上次俾老共點名仲唔做嘢咩

咁樣就日日都要搞遊行，
咁佢地就幫手助攻!

日日都揀商業地區搞！

最緊要係諗點走！佢依家一封陸路，就可以大圍捕

我唔覺得佢咁做會保障到乘客同員工嘅安全
地鐵去唔到九龍灣同觀塘 咁啲人由彩虹行過去
人多就自然企到去馬路 有機會俾車撞
你㗎車突然係彩虹就停咗 咁乘客實會鼓噪
同職員理論 遇著啲燥底乘客
一拳打埋去個職員度 有事係咪MTR負責

相信8.31民陣吹大雞果日
一定一定會再用依招唔比人去港島

政府應該係咁諗計搞你地等你哋既示威意志磨滅
之前就好單一剩搵警隊 黎緊應該仲會用好多扮正當既行政守段來搞呢場運動

佢地目標係9月至10月前搞惦成壇野，而家就係想襯就完暑假頂住先等無咁多學生 之後人小就再來一次鐵腕圍捕 之後唔洗講喇

翻過去囉 驚閪咩

以後搭車買小童飛算

黨媒依頭話狗鐵載人=支持示威者
依頭狗鐵就停駛

你唔係仲用正常道德思維諗呀

屌

我諗大家一齊由鑽石山行過去觀塘一定好震撼

狗鐵總部無禁制令

文宣文宣

擺明想人民鬥人民

轉場囉
封哂全港線路呀屌你黨鐵

間公司成撚日話保障乘客同員工嘅安全
但佢嘅行為同態度就似推佢哋去死
講一套做就另套 最唔gur係呢樣

一味話杯葛
轉個頭咪又去俾錢搭
香港人俾啲骨氣啦
我地先係金主阿
全民罷搭

既然地鐵連遊行都會關站 不如每星期搵一日平日朝申請遊行 變相被罷工啦

有冇得去法庭上訴

下次紅磡～油尖旺
夠膽就封晒太子～尖沙咀+紅磡

屌狗鐵老母

剩係入紙十八區每晚地鐵站集會夠佢玩

9成9政府落order
一方面批不反對通知書
過兩日就話封站

依家香港由中共直接指揮緊

其實可以推比泛民班大狀去諗下